用來固定舊金屬屋頂的瀝青有時會融化。 明信片來自熱:在東部科切拉谷|生存的氣候差距，伊麗莎白·威爾和毛裡西奧Rodríguez Pons | 2021年8月17日|ProPublica 
 通過減少重量，你可以用一碗裝所有的食材。 最好的廚房秤:這個方便的廚房必需品是烘焙和超越|Irena Collaku | 2021年7月24日| 
 Mowers說，清理工作的另一個複雜問題是，如果液體焦油凝固一段時間，它會在路面上變硬。 2021年7月1日，達納·赫奇佩思，華盛頓郵報 
 在菸草的例子中，他們發現所有被塗上菸草焦油的老鼠都不會得癌症。 為什麼錯誤信息是關於你相信誰，而不是你認為什麼-第100期:局外人|布萊恩加拉格爾和凱文伯格| 2021年5月26日|諾第斯 
 如果他們被貼上侵犯隱私的標籤，那麼再多的回報也不值得。 Facebook“不是一個研究人員友好的空間”，學者們說，在分析其2020年選舉廣告數據時遇到了障礙 
 國務院發現，在高油價的情況下，瀝青砂將被開採為石油，管道與否。 事實核查週日秀:2015年1月4日 
 從瀝青砂中提取石油的成本很高，如果再加上運輸成本，成本就更高了。 事實核查週日秀:2015年1月4日 
 因此，我們應該——你已經猜到了——開發加拿大的油砂並建造Keystone管道。 加拿大石油商如何粉飾Keystone管道|Jay Michaelson | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 Loescher反覆強調，這些地點絕不僅限於拉布雷亞瀝青坑。 燃燒的地下石油坑吞噬洛杉磯|Geoff Manaugh | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 它將從瀝青砂中提取瀝青和液化天然氣，輸送到墨西哥灣沿岸的煉油廠，主要位於德克薩斯州。 來自地獄的管道:沒有好的理由建造Keystone XL |Jack Holmes | 2014年11月15日|DAILY BEAST 
 這不是歷史上第一次因為缺少一大塊焦油而毀了國家的大船。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 我們可以燃燒煤，因此改變了它的外觀，但它的顆粒都在那裡，以氣體、灰燼或焦油的形式。 福音哲學| J。 h·沃德 
 快到十點的時候，觀察到有兩個柏油桶在東北方向燃燒。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦 
 當斯坦利裝上一枚小火箭筒時，年輕的韋爾頓裝上了藍光燈和一個空瀝青桶。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦 
 在焦油窯中，只使用燒死的木頭，綠色的樹產出的焦油較少，質量較低。 知識的神奇之書|各種各樣